\section*{Aufgabe 4}
a) Die Aussage ist falsch. \\
Korrigiert: Eine abgetastete Funktion ist fehlerfrei rekonstruierbar, wenn die Abtastfrequenz mindestens \underline{doppelt} hoch wie die Grenzfrequenz UG
ist.\newline
\\
b) Auch diese Aussage ist falsch.\\
Korrigiert: Die Diskretisierung einer kontinuierlichen Funktion mit einer \underline{Kammfunktion} nennt sich Abtastung.